<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gip Site</title>
    <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/</link>
    <description>Recent content on Gip Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Jan 2016 17:14:39 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://mario-vankerckhoven.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 21 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stagebedrijf%2021Januari/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2016 17:14:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stagebedrijf%2021Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vandaag werd ons werk van de voorbije dagen gevisualiseerd in de omgeving van Visio, die het mogelijk maakt snel en efficiënt een duidelijke tekening te maken.
Hier kroop op zich veel tijd in, aangezien er een grote hoeveelheid lokalen moesten getekend worden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
in de voormiddag hebben we een interventie gedaan in de basisschool van Massenhoven in verband met de smartboards.
Verder werd er in de voormiddag tijd besteed aan het bespreken voor het beste contract met betrekking tot nieuwe betaalterminals.
&lt;br&gt;
Doorheen de dag door heb ik tijd besteed aan het bemachtigen van informatie voor taken van Bedrijfsbeheer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de nammidag kwam H. Van Broeckhoven even langs om de stagetoestand te bespreken.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 20 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2020Januari/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2016 17:18:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2020Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vandaag werd er tijd besteed aan een eerste update voor het stock-programma.
Ook werd er een oplossing gezocht om deze access-applicatie te kunnen deployen in een &amp;ldquo;environment&amp;rdquo; zonder MS Access .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Later  deze dag werd er naar een manier gezocht om een applicatie te updaten zonder dat de gegevens van de eindgebruiker verloren gaan, dit ging door middel van 2 aparte databases, 1 met data de andere met de objecten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de nammidag werd er de tijd genomen om het register te veranderen door middel van regedit. hier werden onder meer nieuwe TrustedDomains en TrustedLocations in aangemaakt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
de dag is afgesloten door aan de taken voor bedrijfsbeheer en frans te beginnen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 19 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2019Januari/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2016 18:18:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2019Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vandaag werd er heel veel tijd besteed aan het in kaart brengen van het netwerk van de gemeente. ( enkel op het gemeentehuis)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Er werd aandacht besteed aan het onprofessionele gedrag en werkwijze van externe consultants.
Dit wijst op de wijze waarop de patching gebeurt is, geen onderscheid tussen telefoon/netwerk/printer/bancontact.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Ook werd er uitgebreid onderzocht waar de netwerkaansluiting terug te vinden waren, slechts een tiental niet gevonden, die waarschijnlijk voor anti-inbraak en rookmelders zijn gebruikt in het plafond.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
later op deze leerrijke dag, werd er gewerkt aan updates voor het stock-programma.
Ook werd er gezocht naar alternatieven voor Access en andere toepassing in MS office.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 18 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2018Januari/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2016 18:15:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2018Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Deze dag stond grotendeels in het teken van de nieuwe bali en enkele pc&amp;rsquo;s, bankcontacten, telefoons en ID-card readers aansluiten op het netwerk.
Naast het aansluiten hiervan moesten er ook een deel netwerkkabels gepatcht worden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Er werd een uitgebreide kennismaking gergeld met een windows 2008 server Core installatie.
Waarop het gebruik van powershell niet mogelijk is ( Enige windows server die dit blijkbaar niet heeft.)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&amp;ndash;&amp;gt;  gebruik van OCSETUP om dhcp en IIS webserver te creëren.
Naast de Core installatie is er ook een 2008 met GUI geïnstalleerd, om het verschil in ingenomen schijfruimte duidelijk te maken
- GUI: 5,6Gb
- Core: 1,8Gb&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de nammidag werd er tijd besteed aan het opzetten van een DHCP server met GUI.
Ook werd de IIS structuur verduidelijkt met de GUI ervoor, er werd veel aandacht besteed aan het beveiligen van de webserver.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 15 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2015Januari/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2016 13:24:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2015Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De dag werd gestart met het voorleggen van het stock-programma bij verschillende diensten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Later werd er tijd besteed aan het werken met UNIX, aangezien die windows server 2012 overruled. Er werden onder andere mappen gedeeld met het 1 2 4 systeem in plaats van read, write &amp;amp; execute.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Voor de financiële dienst hebben we enkele formules en grafieken moeten aanmaken in excel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Om de dag af te ronden werden ideëen besproken voor de 2de week.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Deze dag was enorm kort aangezien het gemeentehuis op vrijdag sluit in de nammidag&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 14 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2014Januari/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2016 18:24:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2014Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Deze dag speelde zich volledig op het bedrijf zelf af.
Er werd onder andere aandacht besteed aan het gebruik en herstarten van services.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Bovendien werd er uitvoerig gewerkt met koppelingen naar bestanden vanuit MS word.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Doorheen heel de hele dag werden continu nieuwe pc&amp;rsquo;s geinstaleerd.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de namiddag werd er kort over de Bioboxen verteld en hoe deze kunnen helpen bij identificatie door middel van vingerafdrukken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Op het einde van de dag werd er nog even verder gewerkt aan het stock-programma.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 13 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2013Januari/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2016 17:16:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2013Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Deze derde dag van de stage was een dag die grotendeels werd opgeslokt door het werken aan een stock programma voor feestzaal de populier. bovendien werd er tijd besteed aan het installeren van PC&amp;rsquo;s over het netwerk en het upgraden door middel van daemon tools.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de namiddag kwam er een dringende oproep van de basisschool Zandhoven in verband met problemen met nieuwe laptops en smartboards.
waarvoor we een oplossing hebben moeten zoeken bij projectieapparatuur en kalibratie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Ook werden die dag nog de updates van windows op verschillende pc&amp;rsquo;s uitgeschakeld.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 12 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverlsag%2012Januari/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jan 2016 17:57:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverlsag%2012Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De 2de dag van deze stage verliep nogal gehaast door een noodoproep!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
De dag werd ingezet met de installaties die op 11 januari nog niet gedaan waren.
Bij het aankondigen van een opdracht kwam een dringend telefoontje er tussen, en zijn we naar het Containerpark van Zandhoven gereden, om de &amp;ldquo;barelen software&amp;rdquo; bij te werken, omdat er problemen op traden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
toen we bij het containerpark vertrokken, zijn we naar een nog andere vestiging gereden om daar software te installeren. Zodat in de toekomst vanop afstand hulp geboden kan worden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
De namiddag bestond uit het installeren van verschillende service packs.
Maar ook zijn we begonnen met het creeëren van een &amp;ldquo;stock applicatie&amp;rdquo; om makkelijk de voorraad na evenementen te vergelijken.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 11 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverlsag%2011Januari/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2016 17:14:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverlsag%2011Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De eerste stagedag was een echte verrassing, omdat ik niet wist wat er op mij af ging komen
buiten hetgene wat reeds in een voorafgaand gesprek was vastgelegd.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
We zijn de dag begonnen door alvast zelf de PC aan te sluiten en de grafishe kaart hiervan te vervangen, zodat VGA mogelijk werd.
Toen deze enigszins verouderde pc toch open lag, hebben we er meteen een kleine inventaris van opgemaakt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Nadat de te gebruiken pc in orde was gesteldt, ben ik begonnen met het opzoeken van ontbrekende drivers op aangewezen PC&amp;rsquo;s.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de namiddag zijn we overgegaan tot de clean install van enkele windows7-machines op verouderde XP&amp;rsquo;s.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De installaties liepen eerst moeizaam door ongekende wachtwoorden op de BIOS waardoor aan het moederbord geknoeit moest worden.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taak 19: Welkomstwoord</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak19%20-%20Welkomstwoord/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Nov 2015 15:14:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak19%20-%20Welkomstwoord/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;welkom-op-de-website-van-mario-van-kerckhoven:901bf4849c5eb210c540d25e947f8a08&#34;&gt;Welkom op de website van Mario Van Kerckhoven.&lt;/h2&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;over-mezelf:901bf4849c5eb210c540d25e947f8a08&#34;&gt;over mezelf:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ik ben 17-jarige jongen uit Zandhoven.
Ik ga naar de school Immaculata instituut gesitueerd in Oostmalle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;een-kort-stukje-uitleg-over-hoe-de-website-werkt:901bf4849c5eb210c540d25e947f8a08&#34;&gt;Een kort stukje uitleg over hoe de website werkt.&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&#34;de-icoontjes-in-de-linkerbovenhoek:901bf4849c5eb210c540d25e947f8a08&#34;&gt;De icoontjes in de linkerbovenhoek:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Immalle: Hier vind je een rechtstreekse link naar de website van de school.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Facebook: Klik hier een keertje op als je de school nog geen like hebt gegeven op Facebook.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;de-icoontjes-in-de-rechterbovenhoek:901bf4849c5eb210c540d25e947f8a08&#34;&gt;De icoontjes in de rechterbovenhoek:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Welkom: Op deze plaats zullen alle mededelingen worden geplaatst.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Stage: Via deze knop kan je makkelijk een lijst opvragen van alle taken in verband met de stage.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gip: Via deze knop kan je snel alle taken in verband met de GIP opvragen.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;hoe-ik-mezelf-als-persoon-zie-in-de-toekomst:901bf4849c5eb210c540d25e947f8a08&#34;&gt;Hoe ik mezelf als persoon zie in de toekomst?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Waarschijnlijk volgt er op dit laatste jaar van het secundair onderwijs een poging tot hogeschool.
Er is een grote kans dat de betreffende school zich in Antwerpen bevindt aangezien de richting Toegepaste Informatica er wordt aangeboden.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ik hoop dat U makkelijk de weg vindt naar de taken die U zal beoordelen.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Veel leesplezier!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;si-vous-avez-des-questions-sur-l-utilisation-de-youtube-il-y-a-une-faq-ici-http-mario-vankerckhoven-github-io-gip-taak4-faq:901bf4849c5eb210c540d25e947f8a08&#34;&gt;Si vous avez des questions sur l&amp;rsquo;utilisation de YouTube, il y a une FAQ &lt;a href=&#34;http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak4-FAQ/&#34;&gt;ici&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Basisinfo stagebedrijf</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stagebedrijf%20Basisinfo/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 19:18:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stagebedrijf%20Basisinfo/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;naam-bedrijf-gemeentehuis-zandhoven:10607194d91f824e58a8767f0bdb6919&#34;&gt;Naam bedrijf: Gemeentehuis Zandhoven&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&#34;locatie-van-het-stagebedrijf:10607194d91f824e58a8767f0bdb6919&#34;&gt;Locatie van het stagebedrijf&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;straat: Lierselei&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;nummer: 12&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;gemeente: Zandhoven&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;postcode: 2240&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;stagebegeleider:10607194d91f824e58a8767f0bdb6919&#34;&gt;Stagebegeleider&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;naam: De Meulder&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;voornaam: Herman&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;functie: ICT-Coördinator&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taak 7: Workflows ~ Hugo vs WordPress</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak7%20-%20Workflows/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 18:14:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak7%20-%20Workflows/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;wat-moet-je-gebruiken-hugo-of-wordpress:3e0488955edd485a1808ffd381e68fc2&#34;&gt;Wat moet je gebruiken ?  Hugo of Wordpress ?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Voor een beginner is Wordpress een echte aanrader maar vanaf dat je reeds kennis hebt met &lt;strong&gt;html/css code&lt;/strong&gt; raad ik het leren gebruiken van Hugo aan, aangezien hugo over meer aanpassingsmogelijkheden beschikt. Je moet echter wel een periode inlassen om de Directory die Hugo Creëert te begrijpen. Bij een WordPress site is dit niet het geval aangezien er duidelijk word verwoord wat er gebeurt wanneer je iets aanpast. Als je eenmaal de &lt;strong&gt;Hugo structuur&lt;/strong&gt; door hebt, heeft WordPress gebruiken eigenlijk weinig zin.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;eigen-ervaring:3e0488955edd485a1808ffd381e68fc2&#34;&gt;Eigen ervaring&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&#34;hugo:3e0488955edd485a1808ffd381e68fc2&#34;&gt;Hugo&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Persoonlijk vind ik &lt;code&gt;Hugo&lt;/code&gt; een redelijk lastige tool om te gebruiken aangezien er weinig tot geen documentatie te vinden is.
De Documentatie die er wel is, is niet gebruiksvriendelijk vanaf je de nieuwe site hebt aangemaakt en lijkt gemaakt te zijn voor professionele gebruikers van Hugo.
Echter vind ik wel dat Hugo een handige tool is in gebruik vanaf je de basishandelingen kunt gebruiken zoals:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;Hugo Server&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;Hugo baseUrl&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;Hugo ...&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Na de opdracht om met &lt;code&gt;Hugo&lt;/code&gt; een website/blog te maken, vind ik dat je Hugo wel beter begrijpt qua mappenstructuur en verwijzingen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;wordpress:3e0488955edd485a1808ffd381e68fc2&#34;&gt;WordPress&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Persoonlijk vind ik WordPress een superhandige tool voor een beginner of iemand die nog nooit iets met &lt;strong&gt;webhosting/html&amp;amp;CSS&lt;/strong&gt; heeft gedaan.
Ook vind ik het wel handig dat je bij het kiezen van een startthema al direct een teaser te zien krijgt van hoe je website na 2 klikjes er al uit ziet.
Alles op de WordPress site is makkelijk aan te passen aangezien het menu duidelijk verwoord wat elke aanpassing doet.
Het publiceren van een WordPress blog is ook zeer makkelijk, er is letterlijk een knopje &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Opslaan &amp;amp; publiceren&amp;rdquo;&lt;/strong&gt;.
Een ander voordeel daarentegen is ook dat de bezoekers van de site makkelijk een comment kunnen achterlaten.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;directory-structuur-hugo:3e0488955edd485a1808ffd381e68fc2&#34;&gt;Directory structuur Hugo&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;archetypes&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Hier bevind zich het default.md bestand, lijkt onbelangrijk buiten het feit dat er in staat dat de taal GO word gebruikt&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;content&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Alle eventuele post worden hierin aangemaakt, een subdirectory aanmaken is mogelijk om bepaalde posts te kunnen groeperen&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;layouts&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;default&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;: De html code in deze bestanden bestaat uit verwijzingen naar de html bestanden in de subdirectory &amp;lsquo;partials&amp;rsquo;. Ook word hier bepaalt hoe je posts standaard op het scherm verschijnen alvoor ze individueel geopent worden&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;partials&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;: De basisopmaak-bestanden bevinden zich hier: header.html , head.html en footer.html. Eventuele aanpassingen die invloed hebben op al je headers/heads/footers doe je hier&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;static&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;css&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;: Hierin worden de kleuren, groottes en alle andere dingen in verband met opmaak gedefinieerd&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;fonts&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;: Het lettertype dat een bepaald iets op je website gebruikt word vanaf hier geladen. Nagelang je font krijg je er ook leuke extra&amp;rsquo;s bij zoals icoontjes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;images&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;: Hierin worden alle eventuele images geplaatst die je op je website wilt gebruiken. tenzij je images laad via URL&amp;rsquo;s&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;config.toml&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;De basis van alles wat hugo doet staat hier (defaultwaarden worden wel verborgen).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;code&gt;public&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Elke keer je een nieuwe website bouwt met &lt;strong&gt;&lt;code&gt;hugo server --flag1 --flag2&lt;/code&gt; &lt;/strong&gt;, word hier de volledig gegenereerde website geplaatst&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Task 5: Autobiography</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak5-Autobiography/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2015 15:14:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak5-Autobiography/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;autobiography-the-start-of-an-it-revolutionary:344c64788bb5fb907d7294b8bb012b72&#34;&gt;Autobiography : The start of an IT revolutionary!&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
My name is Mario Van Kerckhoven, some people refer to me as : “ the spiritmaster of Aftermath”, since im the only spiritmaster in the clan Aftermath . I am 16 years old and live in Zandhoven, Belgium. I am still going to the school which is called ‘Immacullata’. It is situated in Oostmalle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
My first expierence with IT obviously was gaming, I think i was 5 or 6 years old when my parents bought me a playstation 2, which was awesome back in the days. When i started to buy my first games, I mean my parents, i tought the characters looked a lot like real people and i tried things in real life that i saw in one of the games i had been playing. I also played on the PC since some of my friends told me to visit websites like Speeleiland.be and funnygames.be .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
At the moment IT means for me going to school and follow lessons like software and system management. That also causes that when I am at home, I am sometimes doing IT related things like changing the name of the router. Each week im on the computer for an average of 4-6 hours a day, school included. My IT-related achievements at the moment are: finding a job ( Sita helpdesk support Beerse), I am the number 1 gamer on a minecraft server and I passed 1 year of IT-management on Immacullata. The fascinating part of the IT-related stuff is that u are always puzzling to change nothing in something. As u are following IT-related website/pages on the internet u can clearly see how the  world in changing because of IT-related things like the internet and games. I wouldn’t see myself in an expert yet, but each day i learn more and without noticing I am sure i will become an expert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
When I look to the future I see myself working as a guy from the IT department and maybe a website builder as secondary occupation to make some more money. This could become my major activity as I notice a lot of enterprises ask for a website. At the moment i am already testing if that is somehow possible by a task for school. We have to make a business plan for business management. So i deceided to make it about making websites for people.
one of my aspirations is to one day make some sort of social network that is even better then Facebook and Twitter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
I personally think my PC and I are connected because all important data I have is on my computer or in the cloud so I can acces it from my smartphone. IT has quiet an important impact on my life and as I am following IT management I think that impact can only grow bigger and bigger.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/xSprfRA.png&#34; alt=&#34;Doing IT things&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tâche 4: FAQ ~ Youtube</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak4-FAQ/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2015 15:14:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak4-FAQ/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;si-vous-avez-des-questions-sur-l-utilisation-de-youtube-il-y-a-une-faq-ci-dessous:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;Si vous avez des questions sur l&amp;rsquo;utilisation de YouTube, il y a une FAQ ci-dessous!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;foire-aux-questions:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;Foire Aux Questions&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Les 4 questions que j’ai préparées  avec Christophe Dumont:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;où-puis-je-trouver-mes-vidéos-préférées:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;Où puis-je trouver mes vidéos préférées?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Dans votre menu à gauche, cliquez sur la playlist “Favorites”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;si-vous-faites-une-playlist-sur-un-ordinateur-comment-est-ce-que-je-vois-cette-playlist-sur-une-autre-ordinateur:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;Si vous faites une playlist sur un ordinateur, comment est-ce que je vois cette playlist sur une autre ordinateur?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vous voyez la playlist quand vous connectez avec votre account de Google.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;comment-puis-je-supprimer-toute-une-playlist:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;Comment puis-je supprimer toute une playlist?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vous devez sélectionner la playlist que vous voulez supprimer, à droite vous pouvez selectionner l’option: “ Supprimer la playlist”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;quand-je-sélectionne-un-vidéo-le-vidéo-ne-marche-pas-comment-est-ce-que-je-le-vois-maintenant:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;Quand je sélectionne un vidéo, le vidéo ne marche pas. Comment est-ce que je le     vois  maintenant?&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Pressez sur f5 sur votre clavier.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Redémarrez votre ordinateur.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Essayez avec un autre navigateur.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mettez à jour votre navigateur.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;les-2-questions-que-j-ai-préparées-tout-seul:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;Les 2 questions que j’ai préparées tout seul&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&#34;il-y-a-encore-d-autres-sites-comme-youtube:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;Il y a encore d’autres sites comme youtube?&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vimeo.com&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dailymotion.com&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Veoh.com&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;j-ai-entendu-qu-il-est-possible-de-gagner-de-l-argent-sur-youtube-comment-ça-marche:1dcf0bc48922d046d371bd1e4d98dd4d&#34;&gt;J’ai entendu qu’il est possible de gagner de l’argent sur youtube, comment ça marche?&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous créez une  chaïne sur youtube.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous commencez de faire un vidéo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous téléchargez la vidéo que vous avez créé.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous activez les annonces.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quand les visiteurs de votre vidéo, regardent les annonces, vous gagnez de l’argent.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Task3 :IT-tapa: Youtube ~ instruction video</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Task3%20-%20instruction%20video/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2015 00:15:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Task3%20-%20instruction%20video/</guid>
      <description>&lt;iframe width=&#34;1066&#34; height=&#34;600&#34; src=&#34;https://www.youtube.com/embed/4xU5ybMzrUU&#34; frameborder=&#34;0&#34; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>