<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gip Site</title>
    <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/</link>
    <description>Recent content on Gip Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 May 2016 15:14:32 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://mario-vankerckhoven.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Analyseren, ontwerpen en implementeren v.e. applicatie met een database.</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak8%20ontwerpen%20applicatie%20met%20een%20database/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2016 15:14:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak8%20ontwerpen%20applicatie%20met%20een%20database/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/xd6kWjt.png&#34; alt=&#34;Doing IT things&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT-Profile</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20ITProfile/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2016 13:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20ITProfile/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;html lang=&#34;en&#34;&gt;
&lt;head&gt;
&lt;style&gt;
#groen{
background-color: green;
}
#geel{
background-color: yellow;
}
#oranje{
background-color: orange;
}
#rood{
background-color: red;
}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/style&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;meta charset=&#34;utf-8&#34;&gt;
  &lt;meta name=&#34;viewport&#34; content=&#34;width=device-width, initial-scale=1&#34;&gt;
  &lt;link rel=&#34;stylesheet&#34; href=&#34;http://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.3.6/css/bootstrap.min.css&#34;&gt;
  &lt;script src=&#34;https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.12.2/jquery.min.js&#34;&gt;&lt;/script&gt;
  &lt;script src=&#34;http://maxcdn.bootsftrapcdn.com/bootstrap/3.3.6/js/bootstrap.min.js&#34;&gt;&lt;/script&gt;
&lt;/head&gt;
&lt;body&gt;
&lt;div class=&#34;container&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1&gt; Kennis van programmeertalen &lt;/h1&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;75&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:75%&#34;&gt;
    C# - 75%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;85&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:85%&#34;&gt;
    HTML - 85%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;85&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:85%&#34;&gt;
    CSS - 85%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;75&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:75%&#34;&gt;
    Javascript - 75%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;70&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:70%&#34;&gt;
    Jquery - 70%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;rood&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;30&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:30%&#34;&gt;
    Lua - 30%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;oranje&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;50&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:50%&#34;&gt;
    GO! - 50%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;70&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:70%&#34;&gt;
    PHP - 70%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h1&gt;Diversen&lt;/h1&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;rood&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;25&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:25%&#34;&gt;
    Algernon - 25%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;85&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:85%&#34;&gt;
    (My)SQL - 85%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;oranje&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;60&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:60%&#34;&gt;
    Hugo - 60%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;geel&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;70&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:70%&#34;&gt;
    Git - 70%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h1&gt;Systeembeheer&lt;/h1&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;78&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:78%&#34;&gt;
  Windows Server 2012 - 78%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;85&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:85%&#34;&gt;
    Windows 8 - 85%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&#34;progress&#34;&gt;
  &lt;div id=&#34;groen&#34; class=&#34;progress-bar progress-bar-striped active&#34; role=&#34;progressbar&#34; aria-valuenow=&#34;80&#34; aria-valuemin=&#34;0&#34; aria-valuemax=&#34;100&#34; style=&#34;width:80%&#34;&gt;
    Linux Xubuntu - 80%
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/body&gt;
&lt;/html&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testomgeving opstellen</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20Testomgeving/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2016 13:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20Testomgeving/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;code&gt;Deze taak is gemaakt in samenwerking met&lt;/code&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://wout-wynen.github.io/&#34;&gt;Wout Wynen&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://greg-groenvynck.github.io/&#34;&gt;Greg Groenvynck&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;mysql-php:896a9a1e1832dd8550549cd541a07e20&#34;&gt;Mysql-php&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Bij het creëren van de testopstelling hebben we vooral met Linux Xubuntu gewerkt. Een mogelijk alternatief was de Windows server met IIS, maar hier doken enkele problemen op in verband met het maken van de connectie tussen de database en de webpagina.
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
 Om de webpagina lokaal te kunnen testen op de Xubuntu hebben we gebruik gemaakt van apache2. Handig hieraan is dat het samen met de Virtuele machine word opgestart en dat je bestanden altijd gehost worden.
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
 De bestanden die gehost worden plaats je in de var/www/html map van het Device “Computer”. Om in deze map te geraken moet je wel een programma installeren via Sudo apt-get install Nautilus
 Eenmaal je bestander hier gezet kan je ze ook nog steeds aanpassen.&lt;br /&gt;
&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/mgU2tsV.png&#34; alt=&#34;xubuntu pic&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Php is verder een zeer handige programmeertaal aangezien het de mogelijkheid bied de verbinding met mysql op eenvoudige manier te maken. echter moet je je ervan bewust zijn dat je de queries goed laat aankomen en dat ze “hackproof” zijn tegen sql injection attacks
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
 Als testopstelling hebben we ook het opensource-managementsysteem voor databases namelijk MYSQL gebruikt. Omdat we willen testen dat wanneer je een klasnummer ingeeft de gebruikt een leerling terugkrijgt , moeten we met een database werken. We hebben in MYSQL Workbench een database ‘testopstelling’ met een tabel ‘klagenoten’ gemaakt met hierin verschillende query&amp;rsquo;s. Het werken met MYSQL is in het algemeen goed verlopen. We hebben kleine problemen gehad met het installeren van PhpMyAdmin was moeilijk verlopen. Nadat dit was gelukt hebben we geen enkel probleem meer gehad. De code in MYSQL zelf was ook niet moeilijk omdat we dit met het vak software ook al veel met SQL bezig geweest zijn. Je kan zelfs een code genereren zodat je zelf de code niet moet schrijven. Dit heeft wel een nadeel omdat je wanneer je een fout hebt of een query moet toevoegen, je geen idee hebt hoe dit werkt en dus ook een nieuwe tabel zal moeten maken.
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
 Php en  mysql kan werken met een mysql database door het gebruik van MySQL extension of een PDO (PHP data objects). Zowel MySQL en PDO hebben hun voordelen. MySQLi zal alleen werken met SQL databases en PDO kan met 12 verschillende databases werken. Als je moet switchen tussen verschillende databases is het het best om dus PDO te gebruiken aangezien de verschillende databases die je kan gebruiken. Met MySQLi moet je de hele code herschrijven wat een voordeel is en ook een nadeel. Het voordeel is dat je zelf de specificaties kan schrijven het nadeel is dit vraag veel kennis werk en moeite. Beiden zijn object georiënteerd maar MySQLi bied een API aan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe width=&#34;840&#34; height=&#34;472&#34; src=&#34;https://www.youtube.com/embed/KEnIh1G3Hg4&#34; frameborder=&#34;0&#34; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Review of a software tool in the training company: MS Visio</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20ReviewHardware/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20ReviewHardware/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
MS Visio is a tool created by Microsoft, but it is not in the office package, so if you want to use it, you will need to buy it separately. Another bad thing about it is the price, it is 399.00 euros for the standard version.
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
This software can come in very handy if you are planning on making a very detailed drawing of almost anything in your environment. It includes some standard libraries like “ Networking”, “office”, etc . But of course you can download your very own libraries from the internet or download your own!
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
In the review below, which is a little bit outdated by now, they mostly talked about the pros of Visio and when it comes to finding any flaws by now, I honestly wish you good luck. All the flaws mentioned are most likely fixed in the newer versions of MS Visio. Or at least plug-ins have been developed that you can download to upgrade your Visio even more. Maybe you think “But it is an expensive piece of software”. I can’t deny that, but when you can get this software for your work as an IT person, architect, or any other job that requires a bit of drawing your work will be done quicker and it would be editable at all times.
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
A couple of the assets of Visio that are mentioned are the new file format since 2013, which now gives you the oppurtunity to use Visio within Sharepoint, it is ideal for working in teams. Yet another pro is that you can select a basic starting theme for your drawing project. The third awesome feature they mentioned, which I have used myself is the commenting function. It’s just great when you want to add some information on the top of your drawing, which doesn’t have to be background information . That also is another great feature of this tool. It allows you to put extra information into any object .
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
When you get to the point you can actually start a project and you have decided to make it a team project, in the latest version of Visio there is a live update function, so whenever you change the data, your entire team will see that it has changed. Now I am talking about younger versions of Visio, maybe an idea for the future is to upgrade the programming aspect behind objects, maybe it will even be used for desktop applications then.
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
Of course there are other drawing softwares which are probally cheaper as well, but there will be no live support of the Microsoft Helpdesk whenever you need it. Suprised as I was,  reading other drawing software specifications, I haven’t found a single thing that Visio didn’t offer the users yet that another software would give you. Comparing what you will get and what you are paying for it, I actually think it isn’t a bad purchase at all.
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/0IQTx2V.png&#34; alt=&#34;Doing IT things&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Javascript applicatie</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20Javascript/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20Javascript/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Door op onderstaande link te klikken zal u worden verwezen naar de Javascript-applicatie:
&lt;br&gt;&lt;/br&gt;
&lt;a href=&#34;http://mario-vankerckhoven2.github.io&#34;&gt;Javascript-applicatie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voici un reportage photo concernant le stage</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20Reportage%20photo/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20Reportage%20photo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.genial.ly/View/Index/56b0df7a1561e80628aa734a/&#34;&gt;klik hier voor de reportage op genial.ly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div style=&#34;width: 100%;&#34;&gt;&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 0; height: 0;&#34;&gt;&lt;iframe frameborder=&#34;0&#34; width=&#34;1200&#34; height=&#34;675&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; src=&#34;http://www.genial.ly/View/Index/56b0df7a1561e80628aa734a&#34; type=&#34;text/html&#34; allowscriptaccess=&#34;always&#34; allowfullscreen=&#34;true&#34; scrolling=&#34;no&#34; allownetworking=&#34;all&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huisstijl van het stagebedrijf</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20Huisstijl/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2016 12:14:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak%20Huisstijl/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Stage gelopen bij: Gemeentehuis Zandhoven&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Logo stagebedrijf ( word vermeld bovenaan bij al het uitgaand verkeer ):&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/oZaG2R9.png&#34; alt=&#34;Doing IT things&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Online logo stagebedrijf:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/wWTbT0K.png&#34; alt=&#34;Doing IT things&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wapenschild in de stempel van het bedrijf ( word gebruikt bij goedkeuring door het schepencollege):&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/B6nHqwI.png&#34; alt=&#34;Doing IT things&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Basiskleur die op de meeste papieren / websites worden gebruikt:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rood: 255&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Groen:232&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blauw: 149&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/KkfSfZo.png&#34; alt=&#34;Doing IT things&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Case Study</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak11%20Case%20study/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Apr 2016 18:14:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/gip/Taak11%20Case%20study/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;de-omgeving-gevisualiseerd:3223e08f2c4f7301d7315c2b313992c6&#34;&gt;De omgeving gevisualiseerd&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Het stagebedrijf maakt gebruik van de GIs-toepassing geleverd door OrbitGis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Het programma kan makkelijk geïmplementeerd worden op een server binnen het eigen bedrijf wat het ideaal maakt voor de beheerder. De gegevens worden zodanig weggeschreven dat elke domeingebruiker ( met rechten)  tegelijkertijd de gegevens kan raadplegen. De data kan op eender welke plaats worden opgeslagen met de tool OrbitGis, maar het is in elk geval handig dat elke werknemer dit op dezelfde plaats doet. Elke zogenaamde laag word weggeschreven in een bepaald bestand, wanneer één werknemer zich moet bezig houden met een welbepaalde laag, kan hij deze verplaatsen als hij er het recht toe heeft. De rechten kunnen per account worden ingesteld, op het stagebedrijf had elke dienst een apart account.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Diensten als ruimtelijke ordening gebruiken het systeem om snel en overzichtelijk te kunnen zien hoe een bepaald huis, straat of het ganse dorp is opgebouwd qua vergunningen, rioleringen, inwoners. Om een eigen werkomgeving te creëeren kan je kan naar eigen behoeften lagen toevoegen. Hierdoor kan elk bedrijf zelf kiezen hoe het zijn informatie bewaard. De lagen kunnen op eender welke moment worden verwijderd of op onzichtbaar worden gezet. Op deze manier kan de gebruiker selectief naar gegevens op zoek gaan en de niet-relevante meteen uitsluiten. Lagen kunnen ook tegelijk actief zijn, maar dit kan eventueel voor problemen zorgen met tekst overlapping tenzij je de teksten aan een veld koppelt en niet op het document “schrijft”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
De gemeente Zandhoven werkt met het programma OrbitGis omdat dit door de federale regering is opgelegd. Voor de werknemers is er een GUI voor het aanpassen van gegevens, echter gebruiken andere programma’s of hardcoders vaak talen als Python of Javascript (webGis).  Er is een uitgebreide keuze tussen eventuele alternatieven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
 Een ander positief punt aan het GIs-verhaal is dat het gegevens vanuit verschillende diensten kan samenvoegen tot 1 groot geheel zodat het makkelijk beheerbaar wordt. De Gemeentediensten die hierin samenwerken zijn Ruimtelijke ordening, Bevolking (Sterftecijfers, Geboortecijfers, eigendomsrechten), maar ook de milieudienst en politiedienst. Om de diensten hun persoonlijke lagen te  beveiligen, kunnen er ook rechten worden ingesteld op wie welke lagen mag zien. Bijvoorbeeld de dienst bevolking heeft geen recht om de misdaadgegevens van de politie te bekijken.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 22 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stagebedrijf%2022Januari/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jan 2016 16:08:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stagebedrijf%2022Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De allerlaatste dag van deze stageperiode begon met het onderzoeken van een probleem met een aantal websites, die niet meer online stonden.
Later in de voormiddag werd er tijd besteed aan het GIS-systeem van de stad Zandhoven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Na het bekijken van GIS werd er nog snel nagekeken of er RAM-geheugen in enkele pc&amp;rsquo;s kon worden bijgestoken. helaas kwamen we tot de vaststelling dat een 32bit-systeem slechts 3GB RAM-geheugen ondersteund.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Om het laatste uur te vullen werd er nagepraat over de voorbije weken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Helaas zit de stage er nu op, enerzijds jammer aangezien je in de praktijk meer leert dan in een theorieles.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 21 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stagebedrijf%2021Januari/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2016 17:14:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stagebedrijf%2021Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vandaag werd ons werk van de voorbije dagen gevisualiseerd in de omgeving van Visio, die het mogelijk maakt snel en efficiënt een duidelijke tekening te maken.
Hier kroop op zich veel tijd in, aangezien er een grote hoeveelheid lokalen moesten getekend worden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
in de voormiddag hebben we een interventie gedaan in de basisschool van Massenhoven in verband met de smartboards.
Verder werd er in de voormiddag tijd besteed aan het bespreken voor het beste contract met betrekking tot nieuwe betaalterminals.
&lt;br&gt;
Doorheen de dag door heb ik tijd besteed aan het bemachtigen van informatie voor taken van Bedrijfsbeheer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de nammidag kwam H. Van Broeckhoven even langs om de stagetoestand te bespreken.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 20 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2020Januari/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2016 17:18:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2020Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vandaag werd er tijd besteed aan een eerste update voor het stock-programma.
Ook werd er een oplossing gezocht om deze access-applicatie te kunnen deployen in een &amp;ldquo;environment&amp;rdquo; zonder MS Access .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Later  deze dag werd er naar een manier gezocht om een applicatie te updaten zonder dat de gegevens van de eindgebruiker verloren gaan, dit ging door middel van 2 aparte databases, 1 met data de andere met de objecten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de nammidag werd er de tijd genomen om het register te veranderen door middel van regedit. hier werden onder meer nieuwe TrustedDomains en TrustedLocations in aangemaakt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
de dag is afgesloten door aan de taken voor bedrijfsbeheer en frans te beginnen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 19 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2019Januari/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2016 18:18:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2019Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vandaag werd er heel veel tijd besteed aan het in kaart brengen van het netwerk van de gemeente. ( enkel op het gemeentehuis)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Er werd aandacht besteed aan het onprofessionele gedrag en werkwijze van externe consultants.
Dit wijst op de wijze waarop de patching gebeurt is, geen onderscheid tussen telefoon/netwerk/printer/bancontact.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Ook werd er uitgebreid onderzocht waar de netwerkaansluiting terug te vinden waren, slechts een tiental niet gevonden, die waarschijnlijk voor anti-inbraak en rookmelders zijn gebruikt in het plafond.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
later op deze leerrijke dag, werd er gewerkt aan updates voor het stock-programma.
Ook werd er gezocht naar alternatieven voor Access en andere toepassing in MS office.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 18 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2018Januari/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2016 18:15:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2018Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Deze dag stond grotendeels in het teken van de nieuwe bali en enkele pc&amp;rsquo;s, bankcontacten, telefoons en ID-card readers aansluiten op het netwerk.
Naast het aansluiten hiervan moesten er ook een deel netwerkkabels gepatcht worden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Er werd een uitgebreide kennismaking gergeld met een windows 2008 server Core installatie.
Waarop het gebruik van powershell niet mogelijk is ( Enige windows server die dit blijkbaar niet heeft.)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&amp;ndash;&amp;gt;  gebruik van OCSETUP om dhcp en IIS webserver te creëren.
Naast de Core installatie is er ook een 2008 met GUI geïnstalleerd, om het verschil in ingenomen schijfruimte duidelijk te maken
- GUI: 5,6Gb
- Core: 1,8Gb&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de nammidag werd er tijd besteed aan het opzetten van een DHCP server met GUI.
Ook werd de IIS structuur verduidelijkt met de GUI ervoor, er werd veel aandacht besteed aan het beveiligen van de webserver.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 15 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2015Januari/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2016 13:24:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2015Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De dag werd gestart met het voorleggen van het stock-programma bij verschillende diensten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Later werd er tijd besteed aan het werken met UNIX, aangezien die windows server 2012 overruled. Er werden onder andere mappen gedeeld met het 1 2 4 systeem in plaats van read, write &amp;amp; execute.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Voor de financiële dienst hebben we enkele formules en grafieken moeten aanmaken in excel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Om de dag af te ronden werden ideëen besproken voor de 2de week.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Deze dag was enorm kort aangezien het gemeentehuis op vrijdag sluit in de nammidag&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stageverslag van 14 januari</title>
      <link>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2014Januari/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2016 18:24:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://mario-vankerckhoven.github.io/stage/Stageverslag%2014Januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Deze dag speelde zich volledig op het bedrijf zelf af.
Er werd onder andere aandacht besteed aan het gebruik en herstarten van services.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Bovendien werd er uitvoerig gewerkt met koppelingen naar bestanden vanuit MS word.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Doorheen heel de hele dag werden continu nieuwe pc&amp;rsquo;s geinstaleerd.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
In de namiddag werd er kort over de Bioboxen verteld en hoe deze kunnen helpen bij identificatie door middel van vingerafdrukken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Op het einde van de dag werd er nog even verder gewerkt aan het stock-programma.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>